柯士甸道兄弟做嘢

咁多位手足麻煩傳開去，呢個係何妖d表弟，佢d車擺哂係柯士甸道，佢d人混入前線通風報訊比黑警，見到d車攪掂佢，麻煩傳開去

推

何妖又黎！！！！！

pish

垃圾影衰曬デコトラ

五噸五⋯